警方唔克制驅散示威者：認X住我呀！隻揪呀！

警方晚上於旺角彌敦道驅散示威者，其中有一條片段在telegram群組流傳，清楚見到有警員驅散示威者期間，一名年約20歲的男子絆倒在地上，在場示威人士不齒警方強硬驅散，於是破口大罵，但警員竟然沒有克制，大聲呼喝：「咩呀！」，之後雙方不斷推撞，有警員更指：「認X住我呀」「隻揪呀」，意圖令示威者的不滿情緒加劇。

EQ咁撚低
肯定成撚日谷住谷住
谷到個頭都禿撚哂

送佢上神枱

全球登報巴打唔該入一入黎

推

條傻仔以為自己 一拳超人

咁撚寸 真係隻揪既話
現場真係搵個學生同你一打一
都打柒你班警犬啦

[撐警]仆街 有黃屍惡意將警察個人資料寫左落Ethereum條blockchain到！

強烈讉責濫用新科技既黃絲

刁大大：畜生們獻醜了抱歉

睇完好不安
要報驚

1

已認住

召喚習主席.jpg

頭髮呢

頭髮多幾條先咁撚串啦

[url]

咁少頭髮實認到你啦警犬

你陀炮㗎，咁唔冷靜，偽進仔係差啲，無專業

發夢好似係#21304 鍾俊邦
好似住富亨

夢裡面Fact check左？

呢啲叫 無髮無天

係咪打得飛機多？
張相set光d就變成咁

一隻禿頭狗